鬧吓就要打人，香港警察不如改名做24k,和警和啦

出親黎都打人，比人話兩句就衝前打到人爆缸。大佬d仔女又成班𡃁護送去學校，又講明邊個恰佢哋就捉人入館打獲甘。班𡃁打人刮花人地架車唔賠錢仲要打柒個司機再拉入館繼續打。
反正最廢既𡃁24k人工，直接叫24k啦，好聽d和警和都得

Push

水警